有冇人可以分享同公園阿伯捉棋既經歷？

一直非常想同公園阿伯捉棋
但我雖然早過20但樣貌相當年輕，而且阿伯們睇落都互相相識，經過都唔係好敢過去
有冇人試過，而一開始又係點樣同阿伯提出一齊捉棋？有冇邊個公園既阿伯比較容易埋堆？

佢地唔勁，同埋佢地諗好耐，所以我好少會同佢地捉。
利申：夢想係老左果時稱霸全港公園。

我有個親戚係公園阿伯黎，叫佢帶你埋堆

有啲係騙錢局

諗好耐真係大問題
佢地好撚多時間磨

後生仔就上網捉算啦
廢老唔識上網捉先落公園捉

唔好FF有咩世外高人
大家都係普通人一個

以前無上網 公園阿叔捉棋一定有返咁上下
因為同唔同人捉得多
但依家有得上網 上網捉一定遇到更多勁人
重點係 街邊觀戰唔好出聲話乜乜物物

我小學嗰時係公園睇佢哋捉
果時最後一個走左 冇腳 個伯伯就問我玩唔玩
之後開始就成日落去同佢地玩

果時唔興玩錢